集中五大訴求啊手足

Memo啊tvb啊個d當休息陣打下飛機

透夠就繼續啦

Make抗爭a habit, not hobby

共勉之

無野講

漠視逆民之法無罪。
【無大台攻略】歡迎來玩民主世界遊戲！